持槍拍照紀念六四天安門運動被美國大學罰 華裔學生：法庭見

紐約一名華裔學生Austin，因為在社交媒體發布持槍紀念「六四」的照片，遭到校方處罰。Austin計劃以侵犯言論自由控告校方，獲得了全美槍枝協會的支持。

福坦莫大學華裔學生Austin Tong：「福坦莫大學，法庭見，我絕不退後。」

在美國步槍協會（NRA）21號發布的宣傳短片中，Austin自述在今年6月4號，他在Instagram帳號上發布在長島自家後院中，手持合法註冊的AR-15步槍照片，表達對1989年六四天安門運動的支持和紀念，卻遭到福坦莫大學的報復。

福坦莫大學華裔學生Austin Tong：「我被指控恐嚇威脅，仇恨犯罪，不遵守學生守則。還不只這樣，他們還要求我做一系列事情，只使我能在網上完成學業，包括寫一封承認傷害社區的道歉信，但就算我完成了這些，我還是會被禁止踏入校園。」

Austin在視頻中說，他的家庭從中國移民來到美國，是因為美國是擁有法治和言論自由的國家，但如今美國的言論自由受到嚴重侵害，左派大學裡馬克思主義盛行，容不得不同的聲音。

福坦莫大學華裔學生Austin Tong：「大學現在成了馬克思主義的洗腦中心，他們甚至都不能容忍看到不同的觀點。」

Austin還說，美國憲法第二修正案保證的持槍權利，是美國立國的基石。

福坦莫大學華裔學生Austin Tong：「憲法第二修正案是為了防止一個暴虐政府壓制它的人民，自由人可以用來保護自己抵禦犯罪和暴力。如果你認為我會放棄自己的權利，只因為這些暴徒被冒犯了，你就可悲地錯了。」

Austin感謝美國步槍協會對他法律行動的支持，而他在網絡上發起的控告福坦莫大學的律師費募捐，一週內已經超過6萬美元。

反對馬克思主義但支持解放軍
支離破碎的發言

Btw香港後代？

佢邊度有話佢支持老解？

驗眼定驗腦

唔明點解要企學校門口去紀念天安門
係都去大使館吓話
學校+槍 dont mix well

支持nra告鳩班左膠
美共名叫自由派，但永遠都係限制個人自由

佢有話支持老解咩？

我諗學校唔明佢做咩 覺得佢拎槍番學好危險

唔好見到六四同中國留學生就發茅
睇清楚內文

大學生死最多

到底佢目的係做咩支持屠城

Austin自述在今年6月4號，他在Instagram帳號上發布在長島自家後院中，手持合法註冊的AR-15步槍照片

地方未必岩

但人地動機唔係咁，就無問題

唔好成日用招人嫌疑呢種on9思想上身

算啦ching
連登仔反共反到中文閱讀能力下降十倍都懵然不知

芝麻小粉紅都未夠膽公開話 支持64天安門屠城（因為共產黨會鐵拳打埋落小粉紅度）

樓主都寫埋出黎 人地係「紀念」場「運動」

他在Instagram帳號上發布在長島自家後院中，手持合法註冊的AR-15步槍照片

Yes，我都睇漏左，咁更加無問題囉，屌

自己屋企黎
同埋係話佢hate crime

佢係自己屋企後園持槍影相都唔得

支持解放軍??
閱讀理解0分?

驅逐佢出境

第第

有無相睇？

咁樣晒ac?

民主派：
用 口號 標誌 圖騰 維繫大團結
放棄思考 靠條件反射 做判斷
差不多先生 拒不認錯 黨同伐異

本土派：
各自有山頭 並不團結
以年月計既互相批評 㭍事
磨練出 獨立思考 個人風格

又一個腦殘
係自己屋企持槍拍照

link入面咪有

面對所有中國人
一律Distrust, verify

六四 + 中國留學生 + 武器

果位巴打可否透露自己去過幾多次「支聯會六四周年晚會」

但係個個distrust完就吊左先，未verify

自己地方影相 做嘅行為又唔犯法罰咩

大學現在成了馬克思主義的洗腦中心，他們甚至都不能容忍看到不同的觀點。

唔怪佢 不完美 可改善

上年大家都好合作，凡事自己fc左先出聲
依家又倒退返把口快過個腦

其實未出過po嘅人講嘢都會柒柒地

華裔=/=中國留學生
人哋成家做左美國擁抱自由文化
係美國人嚟

你眼殘定腦殘

Push

保持距離先，新唐人信唔過

清 食矇左你？

左膠唔係應該更支持平反六四咩。
間大學搞咩
咁紅底既

除非佢咁岩姓童 姓Tong九成九係粵語拼音 點樣一口咬定支那人？

赤納粹入侵美國

咁美國參議員信唔信得過？

紀念無罪

宜家香港係屋企貼黑警死全家再放上網都拉得

因為呢個係疑似支那人掛？

只要係支那人 先distrust 後再verify

睇錯
以為係支持六四震壓

我都唔明 拎槍又合法 影相講64又關學校咩事？ 仲要告人？？？

睇錯野
7左

我係要trust呀
我信中國有好人呀
我就係要connect中國人
吹咩

借一借個位
請大家幫下手推po
請各黃店 唔掂一定要出聲 唔出聲邊有人救

屌 連登咁多文盲

吓？

支持佢告奶共大學
呢個參議員係 trump trump fans，又接見過香港人，信得過

詳細來龍去脈都未知，保持距離先。

咁多字 連登仔唔會睇架

Second Amendment

Btw樓主個標題
寫好啲ok?

點解呢個post可以咁多人唔睇字

推光復香港 時代革命

中國有好人冇錯 都好科學

但同樣又好科學地 14億人咁大既基數
要幾多中國好人 先可以改變到中國？

再科學d 佢地幾千年歷史都係咁架啵
鐘意帝制 享受做奴才 鐘意大統一同侵略

呢個係佢地低賤既DNA來

我都好想有枝M27 IAR /AR-15

大學可以話佢有潛在暴力傾向（校園槍擊案）

存檔死清光！！！

跟本唔洗咁複雜；第二修正案，間大學己要收皮，

支那人蝗蟲抵撚死

點解呢個post 咁多腦殘，對眼生左係屎忽到？自家庭院幾時變左學校

兩樣都要

邊撚到有拎槍返學呀傻閪，驗眼順便驗埋個腦啦

垃圾大學收中共錢

學生告學校呀；應該係太多校園槍擊案嚇鳩死學校，學校要佢做乜做物（內文有講）

點解咁多正評?
大家睇清楚係一件支持64殺學生移民左去美國既支那人喎

要唔要驗下眼 識人有折

係屋企關你學校撚事

福坦莫大學，法庭見，我絕不退後。
型到

又一件文盲唔睇內文，呢個post 已經捉到5隻傻閪，驗完眼順便驗埋個腦唔該，內文明明係支持64民主運動比你改撚到變支持中共屠城

sorry up錯 係仲要罰人先啱

你弱智？

Michael Jackson 1996 Munich 演唱會紀念六四

blm d左膠點解會舉共產旗?
左膠唔會睇到共產黨既缺點

要睇係咪好多張相，又話要殺物殺人，唔係跟本冇得攪，大學一係報警，唔係，大學冇權囉

奶共學校dnlm

全美槍枝協會

極左亂世

俾所有文盲睇:

Austin自述在今年6月4號，他在Instagram帳號上發布在長島自家後院中，手持合法註冊的AR-15步槍照片，表達對1989年六四天安門運動的支持和紀念，卻遭到福坦莫大學的報復。

佢終於可以體驗到政府連埋大學一齊打壓學校成員嘅感覺

真，成班都唔睇內文自己幻想，仲要講出來

真係戇鳩
自己屋企做又冇犯法
關間學校撚事咩

他的家庭從中國移民來到美國，是因為美國是擁有法治和言論自由的國家

樓主pin 呢個，太多傻閪對眼生左係屎忽到，個腦又留左係自己老母個子宮入面搞到成個post 污煙障氣

班弱智仔又冇腦又冇視力

條片好撚型

持槍記念64？曲定直？

仲柒過工聯會班柒頭皮

共產主義同共產黨係兩樣嘢

表達對1989年六四天安門運動的支持和紀念

個腦長期坐得多會影響視覺神經。

佢呢張相有乜問題 美左痴咗線

點解咁撚多文盲

原post CAPTION:"Don't try on me"
睇一睇呢條Campus reform既Interview, 咁多位唔該睇清楚聽清楚.
"Don't try on me is the voice against a powerful government"
此外, 佢話六四係"Democratic Movement" 示威者係"Democratic activist"
Quote: "I posted that in remembrance of what happened 32 years ago to the democratic activist in China, and why that event tells us in America, and tell people around the world why people should be armed, why we should be grateful in this country we have second amendment to protect ourselves from"

係咪真係咁多文盲眼殘 搞到成個post廢撚左

一樣咁臭

Austin在視頻中說，他的家庭從中國移民來到美國，是因為美國是擁有法治和言論自由的國家

弱智就咪撚出黎柒啦

支持清醒既人

打漏左"from the government"

唔好自欺欺人啦
依家西方班白左 只係冇權既支共 本質都係垃圾

揸搶支持天安門運動咁撚趣緻?

佢係咪誤會咗Marxism?

美國大學勁奶共

好多BLM同College student都係Socialist 美國大學大部分都係Liberal

驗下眼

ps ugh

咁蠢唔好學人上網 去廢老中心睇報紙算啦

推

好撚多垃圾on 9仔
睇comment睇到燥

佢係支持老解殺學生
定支持學生反抗政府？

福坦莫大學華裔學生Austin Tong：「憲法第二修正案是為了防止一個暴虐政府壓制它的人民，自由人可以用來保護自己抵禦犯罪和暴力。如果你認為我會放棄自己的權利，只因為這些暴徒被冒犯了，你就可悲地錯了。」

佢即係話六四班學生係暴徒？

屌你睇內文啦

Mob as in the Liberals believe in Cancel culture

你老母佢講緊間大學啊，用下腦

睇撚到燥，成個po勁多弱智

你個腦就真係支離破碎喇

退化到連內文少少字都唔睇，遲啲連標題都可能tldr

執柒咗佢啦奶支大學

其實分分鐘可能係其他支那小粉紅見到，之後告去佢學校話佢揸槍既相令人不安個d

利申鳩估

支持天安門學生擁槍權反抗中共。

咁犯咗啲咩阻校方搵食？

佢話Antifa班左仔暴徒。

得閒請假驗下腦好喎ching

智力遊戲

嬉皮士時代班白左好多都做左大學教授

成件事咪就係學生告鳩紅底大學
D回文做乜鳩

都唔知係咪有人有心出嚟洗版
邊有可能文盲到咁

閱讀能力負值

介紹埋我得唔得

憲法第二修正案是為了防止一個暴虐政府壓制它的人民，自由人可以用來保護自己抵禦犯罪和暴力。

連登係咪咁多人閱讀理解拎U
btw間大學有冇收中共錢

憲法第二修正案是為了防止一個暴虐政府壓制它的人民，自由人可以用來保護自己抵禦犯罪和暴力。如果你認為我會放棄自己的權利，只因為這些暴徒被冒犯了，你就可悲地錯了。

如果只係望文本意思

what does the ‘暴徒’ refer to？
Ans：暴虐政府

連登仔中文閱讀理解能力

你做咩唔寫凸字

唔好咁癲啦 衝出黎柒

佢兩樣都要 睇到啲我地睇唔到 諗唔到嘅嘢

係都唔奇，印象中Tong唔係蝗語併音，香港人就係用Tong..

之前好多單大逃殺都持槍影相+社交媒體發佈仇恨言論，好似New Zealand Brenton Tarrant，難怪人地校方緊張。

真

引大家推post?

見到有幾個pr帶風 見慣不怪

唔一定，大陸有人姓Tong
佢啲英文口音似係普通話母語

覺得學校純粹係歧視同埋驚佢造成校園槍擊
同左唔左派無關係

屌

上面咪有條片囉
人地話6月4號 po 相上ig
係紀念係1989 Democracy Movement
話最後學生比disarmed 同never experience freedom

定盲毛睇完我咁講
都唔明人地係支持定反對鎮壓呀

柒還柒，但係#2柒好多巴打都睇到

兇手生前個日都飲過水

BLM共產黨撥火既話
拎番支旗出黎都好合理

支那狗果然係無腦

驗眼啦

人地為左唔做奴隸先走去美國
都要俾你distrust
咁要點做先可以俾你trust到

人哋擁抱美國核心價值，係個真 美國人嚟

至少做返半件似樣既事來睇下先啦

下下講到佢地好無辜咁

佢地走到去美國咪又係玩鬥陰用we7遠距離愛中國

你點識的

呢個post證明平時有幾多人睇post唔睇字

閱讀理解咁差咪搶住2樓回啦

個學生依家咪企左出來對抗馬克思大學囉

真華人，屌你老母大學帶頭打壓思想自由。